[viu tv]真pk 推到完場

等睇kb 自爆

抱起個人拉到咁盡彈落去

kb好好笑
好多心心

今集好笑

kb 同個大隻佬好似好舒服

成個人肉抱枕咁

今晚又改十二點

夾帶私逃

kb 拍片實死

kb: 隔離台

幫隔嚟巴打報仇

司徒夾帶好小氣

司徒夾好撚廢 扮撚哂好笑扮撚哂醒目
媽阿好柒阿

佢個樣又柒
D星又廢
點解要請佢

好撚小氣唔玩得

比佢估四次咁著數

kb

笑到核爆

今集個大懲罰好正！

下集又有女。

下星期有小喬

佢玩到落街一定屈kb 做

小喬係雞係公廁

感覺小喬似唔玩得果d

似一比人整就黑面

火火知條撚樣唔玩得，先做鳩kb

係廠玩都仲有可能會整司徒
玩到落街點都會屈kb 做

agger

KB 真係好撚玩得

次次都無人陰火火
好想睇一次佢輸呀
KB同嘉賓每集都爭氣D啦

成集都冇試過去引導佢講暗號

如果唔係有kb穩定咁派膠，琴晚個集可以話係呢兩季中最悶嘅一集

琴晚果個四眼仔真係好on9
成日懶係好笑咁

一請女嘉賓就唔好睇
除左卓韻芝果集好啲之外
其他都世界級垃圾
講野又無point又鳩估暗號/暗題黎避問題
搞到最後成個節目都無重點又唔好睇
男嘉賓就算蠢都叫放膽玩丫

好撚憎條光頭佬
見到佢俾人玩真係好開心

睇kolor ig應該遲D有佢地

垃圾人唔開得，西面

最後一幕搞到拍av 咁

司徒夾帶講野個語氣扮周星馳
懶好笑

如果佢係偷圖呢單野之後先上真pk 就好

今晚要十二點九
越黎越夜

個bass妹好得意

GDJYB 好正
好似近期最好睇今集

睇完佢 ig就唔覺

終於有人攻擊火火
平時次次都得kb 中

個新bass妹好勁,連陰火火KB 2野

好似差咁啲野

有冇巴打知下星期係咪停播一集?

ayowing
最正係佢

阿花丫~~~

KB

kb次次都奶野

阿花咁勁嘅

要喊啦

小男生的頭

喊左

個壽司好撚恐怖

痴撚線

好撚嘔心呀啲壽司

好撚核突

仲以為鹽蛇，點知今次咁癲
Kb仲要食果下好野

幾時轉左新玩法
好過之前好多

個女仔好得意

笑到仆街

分幾季 一季轉一次

真係睇得好過癮，其實我係咪變態

條女好撚樣衰

果兩舊壽司真係見到都想嘔
kb 真男人咁都食

下集

倪晨曦

大隻佬

kb 竟然估到暗號

大隻佬淆底

倪晨曦

假天光。。。。

點解佢有呢個名？

偽晨曦

Ois...

電人果舊咩嚟
好似好正咁
想買嚟同fd開party玩

抄無限挑戰抄得好明顯

條女太拘謹

屌你望到都喊唔使玩啦

痴撚線乜大懲罰都唔使做上嚟做乜啊

唔食蟲都罰過第二樣
起碼都電下條女

係囉 明知個節目係咁啦嘛 一係唔好上

食條意粉都唔得
唔玩得唔好上節目

好無癮

下集叫真OK

乜都唔玩得 不如唔好上啦
講d 野又冇內容 咁有女神包袱 睇完對條女完全冇女感

今集好悶

唔罰呢樣都搵第二樣罰啦,要人頂哂自己乜都唔洗

係 要做完美女神上真pk做乜

屌 條女做乜鳩 未識佢已經開始憎佢
接job之前冇睇過點玩㗎咩 唔玩得就咪上嚟啦 搞到個節目咁低質
本身以為火火想屌佢 點知係幫佢頂 真男人

唔玩得就上清談節目啦 今日VIP等緊你

咁又浪費咗一集

2月4號最後一集

偽人

聲稱連三點式都唔想著嚟上鏡
一google頭幾張已經有一張係著三點式

咁唔玩得就唔好上真pk

條倪晨曦做乜撚
唔玩得就咪上個節目啦

條女真係好撚假

feel 到火火同kb 好難先做得完呢集
之前蔡潔先正
又靚女又玩得

琴晚果集仲未有重溫?

title改左真ok，要look到最低

佢地食得咁滋味

下集有娜姐

等睇最後一集

其實會唔會仲有機會再開
個節目緊張刺激得來又過癮，
雖然佢哋啲懲罰玩到好大
但其實集集我都睇得好開心
好唔捨得

娜姐！！！！

娜姐咁撚醒

今集最好睇

火火大自爆

根本罰鳩大隻佬

痴撚線
笑到仆街

linda未除罩就玩完

最後一晚先咁多人睇

咁就差唔多成年
之前聽公子會 ，之後係劉翁做第二個節目

不如永續真pk啦

一節已經搞掂兩個大隻仔

平時都有睇
係最後呢集先多人留言

娜姐電相同位

aim at

唔捨得啊

好玩唔玩玩屎

玩咁大

咁多野唔玩

好恐怖

真係玩屎

屎？

真係食屎
利申：睇足咁多集

火火咁撚勁

咩既屎

我覺得係假

似搓出嚟嘅花生俘喎

有冇人想知電人果舊咩嚟

腐乳
好傷心啊 做完啦

想買來玩

有冇做得咁撚似 求配方

我愛真pk

假啦

完啦.
好唔捨得，
每個星期都好期待睇呢個節目

好似有 麥皮 腐乳 咖哩粉

玩鳩啲fd都幾正

好用過無敵電流蕉

好唔捨得